食得多藥個人係咪會越黎越弱

呢兩個月係咁病 啪左好多次藥丸同抗生素
宜家轉天氣 朝早起身著少件外套 吹一吹凍一凍就即刻感冒成日 有冇辦法可以提升翻抵抗力同體質

係咪你未好返

做運動

食完藥個人冇力唔係正常既咩

會咩 有睡意個啲？

係

是藥三分毒

靠藥去抵抗始終無咁好